[J圖] 金毛 人獸 白滑 幼齒 緊火肉博

唔好意思...呃左你地入黎

想整本文宣小冊子但係好多都搵唔到原圖或者低解像度
有冇人有好多唔錯 得意或者有特別意義既文宣圖可以借黎用
最好有埋作者方便搵返SOURCE~

己經搵左好多~8月23 菠蘿的海人鏈同9月11各區商場和你唱活動都搵唔返相關既文宣同集會圖
希望大家可以幫幫手~THX

補返緊火肉博圖

輕輕一推

小推小推

金毛

推推

怒漢撞